# Домашнее задание №1: Реализация сортировки любым способом
### Консольная утилита, выполняющую сортировку.

Вход утилиты - имя файла с числами через пробел. Утилита сортирует и выводит на экран числа по возрастанию.
Алгоритм сортировки на усмотрение автора. Запрещается использовать готовые реализации.